# Copyright (C) 2013 Open Social for China
# This file is distributed under the same license as the Open Social for China package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Open Social for China 1.0.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/open-social\n"
"POT-Creation-Date: 2013-12-07 08:57:27+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-07 17:17+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.1\n"

#: open-social.php:22
msgid "QQ"
msgstr "腾讯QQ"

#: open-social.php:23 open-social.php:33
msgid "Sina"
msgstr "新浪微博"

#: open-social.php:24
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: open-social.php:25
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: open-social.php:26
msgid "Microsoft Live"
msgstr "微软LIVE"

#: open-social.php:27
msgid "Douban"
msgstr "豆瓣"

#: open-social.php:28
msgid "RenRen"
msgstr "人人网"

#: open-social.php:29
msgid "Kaixin001"
msgstr "开心网"

#: open-social.php:30
msgid "Login with %OPEN_TYPE%"
msgstr "使用%OPEN_TYPE%登陆"

#: open-social.php:31
msgid "Unbind with %OPEN_TYPE%"
msgstr "取消%OPEN_TYPE%的登陆绑定"

#: open-social.php:32
msgid "Share with %SHARE_TYPE%"
msgstr "分享到 %SHARE_TYPE%"

#: open-social.php:34
msgid "QQZone"
msgstr "QQ空间"

#: open-social.php:35
msgid "QQWeiBo"
msgstr "腾讯微博"

#: open-social.php:36
msgid "YoudaoNote"
msgstr "有道笔记本"

#: open-social.php:37
msgid "Email to Me"
msgstr "给我发邮件"

#: open-social.php:38
msgid "Chat with Me"
msgstr "给我发消息"

#: open-social.php:39
msgid "WeiXin"
msgstr "微信"

#: open-social.php:40
msgid "Google Translation"
msgstr "谷歌翻译"

#: open-social.php:41
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: open-social.php:42
msgid "Facebook"
msgstr "脸书"

#: open-social.php:43 open-social.php:575
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: open-social.php:44
msgid "Open Social Setting"
msgstr "社交网站设置"

#: open-social.php:45
msgid "Language Switcher"
msgstr "语言切换"

#: open-social.php:46
msgid "CALLBACK"
msgstr "回调地址"

#: open-social.php:47
msgid "Open Social Login"
msgstr "社交网站登陆"

#: open-social.php:48
msgid "Howdy"
msgstr "你好"

#: open-social.php:49
msgid "Display your Open Social login button"
msgstr "显示社交网站登陆按钮"

#: open-social.php:50
msgid "Open Social Share"
msgstr "社交网站分享"

#: open-social.php:51
msgid "Connect"
msgstr "连结"

#: open-social.php:52
msgid "Display your Open Social share button"
msgstr "显示社交网站分享按钮"

#: open-social.php:53
msgid "This account has been bound by other user."
msgstr "此帐号已被其他用户绑定"

#: open-social.php:54
msgid "You can only bind to one account at a time."
msgstr "你一次只能绑定一个帐号"

#: open-social.php:55
msgid "Your EMAIL has been registered by other user."
msgstr "你的邮箱已被其他用户注册使用"

#: open-social.php:56
msgid "Account Setting"
msgstr "帐号配置"

#: open-social.php:57
msgid "About this plugin"
msgstr "关于本插件"

#: open-social.php:58
msgid "if you like this plugin"
msgstr "如果你喜欢这个插件"

#: open-social.php:59
msgid "Buy me a drink"
msgstr "请我喝一杯"

#: open-social.php:60
msgid "Or leave me a link."
msgstr "或者帮我挂个链接"

#: open-social.php:61
msgid "Or give me Five"
msgstr "给我投个票"

#: open-social.php:62
msgid "Display Login Buttons"
msgstr "显示登陆按钮"

#: open-social.php:63
msgid "Before Comment Form"
msgstr "评论表单之前"

#: open-social.php:64
msgid "After Comment Form"
msgstr "评论表单之后"

#: open-social.php:65
msgid "None"
msgstr "不显示"

#: open-social.php:66
msgid "Login Page"
msgstr "登陆页面"

#: open-social.php:67
msgid "Share Button Account"
msgstr "分享按钮帐号"

#: open-social.php:68
msgid "Share SinaWeibo @UserID"
msgstr "新浪微博分享默认关联用户"

#: open-social.php:69
msgid "Share QQ Weibo AppKey"
msgstr "腾讯微博开放平台"

#: open-social.php:70
msgid "QQ EmailMe Code"
msgstr "QQ邮箱邮我按钮"

#: open-social.php:71
msgid "QQ ContactMe Link"
msgstr "QQ通讯组件链接"

#: open-social.php:72
msgid "Extra Setting"
msgstr "额外设置"

#: open-social.php:73
msgid "Auto delete Configuration Above after Uninstallation. NOT RECOMMENDED!"
msgstr "卸载插件时自动删除以上配置信息（不推荐）"

#: open-social.php:74
msgid "UnFake Your Email"
msgstr "更正邮件地址"

#: open-social.php:863 open-social.php:949
msgid "Title:"
msgstr ""

#: open-social.php:911
msgid "Log Out"
msgstr ""

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Open Social for China"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://www.xiaomac.com/201311150.html"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Allow to Login or Share with social networks (specially in china) like QQ, "
"Sina WeiBo, Baidu, Google, Live, DouBan, RenRen, KaiXin. NO 3rd-party!"
msgstr ""
"可用腾讯QQ、新浪微博、百度、谷歌、微软LIVE、豆瓣、人人网、开心网登录和分享，"
"无第三方平台、无接口文件冗余、带昵称网址头像等"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Afly"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.xiaomac.com/"
msgstr ""
